有冇試過個腦突然一片空白，即刻爆喊

平時可能假笑得太多，身邊嘅朋友好鍾意mean黎mean去，我由以前唔鍾意甚至唔識mean人，都變到跟佢地一樣，為左融入佢地，點知有日佢地mean得我好過份，但我知佢地講笑所以冇講d咩，到有日我唔小心mean到其中一個fd，佢即刻秒黑我面，點解要咁....好辛苦，你地做得嘅嘢我反而唔做得，老實講我連mean你個下都唔係出自真心，係為左融合你地，要玩得起點知你地玩唔起。

再加埋平時嘅壓力，身邊已經冇一個係可以令我以真實嘅自己去相處，剩低嘅就只有自己，當自己一個係房就突然爆喊，但個刻個腦咩都冇諗，就好似潛意識話我知，你要喊。

試過正評
未試過話比我知我嘅解決方法

都知你好努力加番口字部，但個左字仍然錯，繼續努力，俾個B+你啦

又係你，肥絲老師既徒弟？

有，我而家都想搵方法發泄下壓力

好撚好笑？

嚟字都錯你又唔講埋 同肥絲一樣咁廢

噉

咁呀垃圾
噉你都唔識就收皮啦